最緊睇緊咩類型既故？又最想見到咩故？

望到penana果邊長期無咩人
到底點樣可以令睇大陸小說APP果班人回流
甚至R返轉頭

推三次無人理就算

2

用多啲Penana?

penana個app 追更新有d煩

我覺得ok bo，有咩煩

普遍既小說app都係3 step內就睇返上次睇到邊

例如 入app就見到書櫃 - 搵到想睇既書 click入去已經係上次睇到個位

penana係 入app係主頁 - 右上角個鐘 - 書櫃 - 搵本書 - 書個主頁 - 繼續閱讀

個app其實有好多位感覺上可以好d

IC，同你反映畀Penana嘅人聽

另一個尷尬既位係
好多作者都PENANA同連登雙開
但係連登依邊多人覆D
另一邊就長期拍蒼蠅

如果追故同寫故個體驗好過連登既話
咁應該人氣會好好多

收到